究竟万刀甲係點樣賺到身家過億

原來開游水學校咁好賺

陳瀅方力申曖昧關係漸明朗 IG露端倪疑令戀情曝光 41歲方力申豪花幾千萬買豪宅估計身家過億 | U Lifestyle

父幹

因為佢有一萬把刀

陳瀅真係公廁嚟

仲要係甲級嘅

有家底

陳瑩=老雞
申：我唔屌

屋企有錢

因為唱咗奶共歌

on9 仔，人地老豆細細個教佢收藏d 價錢野，你估人地老豆小鳥呀？

下體大

佢老豆同大陸啲出名畫家好熟
前十幾廿年大陸「藝術品」炒得好勁

靚仔
又有錢
又靚身
個天真係唔公平

除左錢，無樣認同，巫婆鼻，神吊咀

屌到陳瀅